「集思廣益」點樣藉伊朗油輪事件令美帝制裁香港官員？

帶路先，歡迎美帝照單執藥， 名單如有甩漏，請補充

以下是準制裁個人及公司名單：

1）邱騰華，GBS，JP Edward Yau Tang-wah，商務及經濟發展局

2 ）王天予， Ms Agnes WONG Tin-yu, JP ，海事處處長

3）曾國衞，IDSM Tsang Kwok Wai Erick，入境事務處處長

4）鄧以海，CMSM Hermes Tang ，海關關長

一艘載有伊朗石油的油輪可能尋求在香港泊岸，美國重申任何向該油輪提供服務的機構或單位，將被視為違反美國制裁，警告香港海事處及相關單位必須提防，以免違反美國的制裁令。商務及經濟發展局回應指，本港一直嚴格實施聯合國安全理事會所議決的制裁，但聯合國安理會並沒有就伊朗出口石油施加任何限制，至於個別國家向某些地方施加單方面制裁，不屬特區履行聯合國安理會所議決制裁的範圍

This way, sir!

1）Mr Edward Yau Tang-wah, GBS, JP, Secretary for Commerce and Economic Development

2 ）Ms Maisie CHENG Mei-sze, JP, Director of Marine

3）Mr Erick TSANG Kwok-wai, IDSM，Director of Immigration

4）Mr Hermes TANG Yi-hoi, CMSM, Commissioner of Customs and
Excise

在美國宣布對某個國家進行經濟制裁後，如果誰不跟從美國的意志，共同對這個國家進行經濟制裁，那美國就會對那些拒絕與它一起參與制裁的公司、團體、個人進行制裁。由於一些公司、團體、個人對美國金融系統的依賴性很強，當然不敢違背美國的意志，只能跟隨美國一起對美國制裁的國家進行全面制裁。

架油輪駛左來未？

之前用香港名出個單
UN同OFCA隨時可以渣正黎做啦